
                      Una gran película, romántica y emotiva, es duro ver alguna escena de muerte pero los protagonistas tienen un final feliz, dura 2 horas y media, pero no se hace larga para nada, está muy interesante...Me encantó y me hizo llorar...
        
            